[移民]有無係其他地方嘅巴絲講下當地自衞法律？

特別有地方可以買槍或自衛無罪，有無多少少資料？

如果去到當地比其他香港移民搶嘢或攻擊，可以點合法保護自己？特別某職業，驚去到佢哋又拎支棍打劫販冰毒同恐嚇等

/廣傳! 舉報藍絲小粉紅間諜活動: 入藉係當地宣誓，但公然效忠其他國家屬叛國罪, 移民局照踢走。

英國間碟MI5:
英國移民局:

美國間碟FBI:
美國移民局:

澳洲間碟ASIS:
澳洲移民局:

加拿大間碟CSIS:
加拿大移民局:

紐西蘭NZSIS:
紐西蘭移民局:

美國某啲state先可以合法買槍 不過買之前係要攞牌 同埋大啲嘅city其實都安全啲嘅
利申美國citizen但唔多留意法律嘢所以都係知啲唔知啲

如果有移民黑警闖入屋企可以爆頭？定要射身先？

要睇下佢有冇威脅 有威脅嘅照計都應該要射身先
但係就算冇威脅好似都可以攞支槍指住佢等佢唔好行埋黎
咩情況都好 最好唔好爆頭